有冇巴絲申請過grant loan收過催辦信?

即係你明明交哂文件
但係學資處果邊話收唔到
而家寄左封催辦信
話我乜都未交

但我果陣入左落POLY ST個收集箱到

有冇巴絲收過催辦信,最後學資處果邊搵得返你交既文件,唔洗再交多次???

定係政府話收唔到,100%已經係搵唔返,D文件唔知消失左去邊?

有

你知政府做野幾有效率㗎啦
佢話得你無交 佢就唔L會曬時間幫你揾過
所以你都係交多次把啦

咁都問得出 依家d大學生弱智既？
唔主動打去學校 重諗住無啦啦會搵得番
重要上黎問人

係呀 政府會無啦啦搵得番架 唔好交多次

唉聽日去學校再打電話比政府果邊問問

咁我原本果大疊野去左邊
成五十幾頁 點解唔會見